【指150個單程證名額安排由來已久 張建宗：家庭團聚是重要】

對於有意見指，每日150個單程證名額，是公立醫院爆煲的其中一個主要原因，政務司司長張建宗表示要實事求事，指每日150個家庭團聚是由來已久的安排。

張建宗稱以人道立場，為香港長遠來說，家庭團聚是重要，又稱這一點大家都了解。他強調完全明白醫護前線人員壓力，所以很感謝他們謹守崗位。人手方面，會盡量吸引已退休醫護人員繼續工作，亦都會吸引外來人才來港，例如是有限度註冊的醫生。

張建宗透露於去年9月，到英國倫敦與部分醫科生及醫生會面時，他指對方都是香港人，其中部分人被打動，考慮回港工作。

家庭團聚重要，但醫療系統爆煲，你地排唔到公屋就唔重要

係咁重要就收回審批權
杜絕賣證假結婚啦

星架坡收精英
香港收廢老

永續團聚

幾時落去同你d祖先團聚？
一家團聚最重要

揾人打柒佢啦屌

中國強大 發展機遇多
圑聚請到中國

認撚住呢班仆街!

垃圾 專材

家庭團聚唔會停架咩？咁多年乜家人都落晒黎啦，請政府解釋吓好喎